9.10晚上10時 市民在葵芳新都會廣場多次唱《願榮光歸香港》

9.10晚上10時 市民在葵芳新都會廣場多次唱《願榮光歸香港》